live!林鄭率司局長接種疫苗

快死

一個個坐o係度等死刑咁既樣

三萬警隊 + 十八萬公務員打埋先

簽咗生死狀同遺囑未？

邊會有事

科興定輝瑞？

死亡直播

一路好走

打咗未？

安心上路

信號故障
做假

記者係咪用幾年前啲android 機直播？
矇到痴線

立場個邊無事,放心

但果 d 礦泉水都係假，原來係坑渠水..

你估佢哋真係打科興咩

希望佢攞到恩恤金

建議淋特首打完疫苗之後接種武漢肺炎病毒，試下疫苗係咪真係有用

科興咪就係接種滅活既病毒

咁之後梗係要打啲未減活病毒試下支疫苗有無用